男健身教練昏迷 同性丈夫揭發送院不治

昏迷健身教練送院搶救後不治。（胡德威攝）

一名姓林（40餘歲）、有同性戀傾向的健身教練，今日凌晨5時許，被同性丈夫發現在尖沙咀金巴利道26號一單位住所昏迷，報警召喚救護車送院，經搶救後不治，警方正調查猝死原因，並向其丈夫查問事發經過。

消息稱，林與另一名同任職健身教練的男子結婚，林為妻子身份，兩人俱身材健碩。昨日深夜11時許，林在家中客廳梳化入睡，丈夫不以為意，自行入睡房睡覺，及後出房查看，發覺他的睡姿無改，全無動靜，上前拍打無反應，始知他陷入昏迷。林送院途中，救護員不斷為他進行心外壓急救，可惜由醫生接手搶救後，仍告不治。其夫及後趕抵醫院了解，聞噩耗後，黯然神傷。有消息稱，林曾透露有輕生念頭。

根據網上資料，林有超過15年健身教練經驗，其座右銘是「沒有痛苦沒有收穫」。他曾任職連鎖健身中心，亦有專業私人健身及管理私人健身俱樂部經驗，他亦正在大專院校任教。

外強中乾奶粉佬

事主的同性丈夫在醫院一臉傷感。（胡德威攝）

點解要提人地係基？
用男子咪得
香港記者真係on9

唔提咪仲怪

香港都唔承認同性婚姻， 個記者做乜鳩

香港法例承唔承認一回事
報紙記者佢自己承唔承認又另一回事

乜撚野妻子身分 你點會知

咩又同性，又丈夫妻子身份呀

你話一號同零號咪清楚晒囉

唔通記者係第三者

肥腫難分

馬上風啫

個禿頭亞伯日日俾佢大大力屌足咁多年， 唔怪得頂唔順要歸西

點解要用妻子身份，兩個都係丈夫唔可以咩
點解一定要將異性戀的形象套入去

佢地係咪係外國結咗婚先話佢地係夫妻關係？

其實正確嚟講係用 husbands，同性戀唔可以用異性戀 concept 去睇

好撚嘔心
個屎眼闊到大陽花咁,包唔會便秘

有無無格版
應該幾型

個記者有冇職業道德？

事主同性丈夫獲悉伴侶噩耗後黯然神傷。

點揭發送院不治？
同性丈夫揭發昏迷 健身教練送院不治

gay真係有樣睇

幾型

好大隻下
不過都咁快死

"林與另一名同任職健身教練的男子結婚，林為妻子身份"

仲要特登寫出黎，un眼到呢

唔撚提得？

仲有10同不分

屌咁靚仔嘅

日操夜操 返到 屋企又日操夜操

林在家中客廳梳化入睡，丈夫不以為意，自行入睡房睡覺

係咪嘈交分房訓

哇屌
又幾型 幾man 下
點解呢d 反而多數gay

btw 腥港啲操肌佬真係好撚肉酸 , 操到一舊舊實驗失敗咁款

關奶粉咩事，如果我係素食撚係咪可以話外強中乾食肉佬

咩記者黎架 乜撚野妻子呀

Skip leg

Gay

同唔同性關件新聞咩事
垃圾記者

中國共產黨！_ _ _！

妻乜鬼子 唔通佢另一半介紹會話哩個係我老婆叫林生咁？
最多寫完同性丈夫揭發... 之後咪正常報導

gay佬

話明 gay couple 啦
林為妻子身份

RIP

gay佬真係嘔心

一定冇聽胡師傅講！健身健心！

妻你老母呀

長期食奶粉對腎同心臟都唔好

喪夫
等我用碌鳩慰籍佢, 安撫佢心靈既創傷

RIP

你要做0先岩

原來係gay，要轉教練

報紙佬你仆街啦

專登提人地傾向 對了解件事完全無關 為提而提屌你老母

呢度d咩都可以係男人露野就有seed先要寫埋姐

呢個post 好撚多偽善平權撚

乜撚嘢記者嚟，咁撚無知

咁大隻但有肚腩好怪

正，最中意哩type

Rush Poppers

長期使用Rush、Popper對身體有無影響 ?

RUSH是一種性輔助吸入劑的品牌名字，全名Rush Popper，現在已經慢慢變成這類吸入劑的通用名。由於開玻璃罐會有一個聲音，因此另一個常見通用名是popper。
這類吸入劑的主要成分是一系列烷基亞硝酸鹽（alkyl nitrite），亞硝酸鹽的作用是令全身平滑肌放鬆，由於血管也被平滑肌包裹，所以使用這個藥物也會令血管擴張。亞硝酸鹽中的amyl nitrite主要用來作為急性心臟病的急救藥物，吸入後能令全身血管在不到一秒鐘內擴張，以改善心肌供血，挽救生命。
常見的包裝是將其液體密封在玻璃罐裡，並以清潔劑、芳香劑的名義來賣。

使用方式
一手壓住一邊鼻孔，將瓶口置於另一邊鼻孔將氣體吸入並閉氣，再將RUSH移至另一鼻孔吸氣再閉氣10-15秒然後正常呼吸，效果一般持續3-4分鐘左右不等。
另一種使用方法則是倒出RUSH到桌面或者是平面容器揮發（依室內的空間大小影響效果強弱)。
市場上另有一種固態RUSH棒，直接放入鼻孔內吸用，可避免傳統液態RUSH使用時意外溢出發生灼傷。
RUSH具有可燃性與爆炸性，避免靠近火源或是避免與打火機、酒精燈放在一起。

使用後效果
全身平滑肌放鬆，陰道、肛門也屬於平滑肌，使用時會較為放鬆，性行為插入時較不會疼痛。
皮下微血管充血能導致皮膚敏感度及性快感提高，在性愛過中，容易達到高潮甚至於多次高潮。然而，有一部分人使用後會出現暫時性陽痿，持續約1-2分鐘。使用後會將大量帶氧血球極速流向腦部，造成暈眩而帶來放鬆感。

長期使用的影響
RUSH對不同的人有不同程度的影響，使用後會造成頭暈、視力模糊、頭痛、鼻子灼傷，而皮膚接觸到可能會出現過敏、起疹子或是出現灼傷般的傷口，大多出現在鼻子、嘴唇、陰囊及陰莖的周圍。
吸入後刺激呼吸系統，損害氣管和肺黏膜，引致呼吸困難。另外，可能造成眼球血管急速擴張，眼壓增高傷害視網膜並導致失明。
低血壓的發生會導致反射性心跳過快而引起心悸現象，其他還有嘔吐、噁心、心血管衰竭等副作用，大劑量會造成致命性之變性血紅素貧血症。

貪快大量頻繁吸入容易有生命危險，建議控制在性行為前少量使用一次，腦心血管疾病者盡量不要使用。
為避免直接鼻吸造成過量吸入及灼傷的現象，建議以用幾張紙巾，然後輕微倒上少許的RUSH，將衛生紙揉成球慢慢鼻吸，以避免過量吸入。
若與治療性功能障礙之藥物，如：偉哥及抗愛滋藥物合併使用，可能造成藥物交互作用的影響進而導致抑制呼吸等狀況發生。

原文社團法人台灣露德協會

「有同性戀傾向的健身教練」？
咁撚多餘做咩 男人咪男人 你理撚得人係咩性戀
你老味衣家咩年代仲咁歧視

咪係 重要刻意講死者係妻子身份
戇鳩鳩

嘩屌 佢係咪BU 到教?

呢個濕鳩記者一定係恐同撚
成篇嘢都寫到戇鳩鳩咁

同性丈夫

同性伴侶咪算

戇鳩 同性丈夫就夠白痴啦 多鳩餘
唔通有女性丈夫？
痴撚線 咁都做到記者 衣家d 新聞質素低撚到

有 TB咪係囉 TB唔係一直想比人當男人既咩

正一垃圾記者 一啲操守都冇

因為見到個 topic健身 , 加上我有d眼殘
差d睇錯左 (胡力威攝)

Off season 個個都係咁

係咪俾佢老公屌屎忽屌死左

on9 記者

異性戀夫妻有事，又唔見堆報紙佬寫晒人地身世背景出黎
本身已經夠慘，依家死左都仲要比人插多幾刀，當成茶餘飯後嘅話題

希望事主節哀…

有乜問題？
咁人地救護黑警個時都會問佢地咩關係
通常呢d新聞都會講埋身邊個人係咩關係，親人/朋友/途人

你去同啲日日飲咖啡奶茶嘅人講咗先啦

上面真係成堆人都係on9
自己諗下假如呢單係正常異性戀新聞既話，
有條女個丈夫死左，報紙寫返同樣既文字內容不過性別轉返做男同女，
你地會唔會屌到仆街？
會既話我無野講，唔會既話你就知歧視人既係你地自己

垃圾記者

r.i.p.
其實佢教得幾好

依個真 係伴侶 仲要同性 怕咩比人知姐
咁人地係同性伴侶 冇錯呀 好客觀
異性戀既 記者咪又係寫女朋友 男朋友
完全唔知嘈咩

怕乜比人提 其實好正常
幾乎單單都係咁
一有事都會講涉事者關係

同性戀開口埋口要平權
但係又要得到特殊待遇係咩玩法黎?

BTW RIP
係我朋友既教練黎

no pain no gay

佢地係邊度教練？

新聞記者報導真係好低級 基定唔基對件事既重要性係邊到 咁如果篇新聞係異性戀couple係咪要寫 有異性戀傾向的健身教練 咁寫都覺un耳啦

通常喺d 私人健身室（非連鎖）度教學生

感覺好似特登提人地性傾向去炒新聞
點解唔正常寫要不停強調兩人係丈夫關係？

上兩星期先係goji 撞到佢 ，仲好地地

根本成班死基佬最撚介意人地點睇，玻璃心到仆街
平佢老母權咩，明明成件事好正常，而家大把同性伴侶，佢地又要人一視同仁，而家又屌人地，根本最撚歧視同性戀就係班死差基佬自己。平佢老母閪權咩，同班女權撚一鳩樣

其實點解要搞基？

你歧視基佬呀？屌你老母！

咁關邊個係夫邊個係妻乜事?

一名姓林（40餘歲）、有異性戀傾向的健身教練，今日凌晨5時許，被異性丈夫發現在尖沙咀金巴利道26號一單位住所昏迷，報警召喚救護車送院，經搶救後不治，警方正調查猝死原因，並向其丈夫查問事發經過。消息稱，林與另一名同任職健身教練的男子結婚，林為妻子身份，兩人俱身材健碩。

你不如話比我聽，咁寫會唔會好怪啦，同性戀傾向呀同性丈夫有需要特別emphasize？

成篇文得一句係講同性戀 可以強調d乜?

最搞笑係一方面要人加強同性戀認知教育
但另一方面又唔比人報同性戀既野 想點?

依個post好多死gay佬入黎講唔可以提人係gay佬身份
你收皮啦 換著依單新聞係一對正常男女朋友或夫妻關係，唔係一對死gay佬，你地會唔會話人唔應該報道人地係男女或者夫婦關係呀

你地班死gay佬幾撚敏感 好驚俾人知呀？

食撚屎啦你班死gay佬只係社會畸胎賤種垃圾渣滓
人唔笑狗都吠

金鐘連登仔樣就一定係直

佢地係覺得格硬比人拎個性取向黎講好無謂姐
但事實係真係基佬 個報紙佬又冇錯嫁wo
同性丈夫完全唔知有咩問題
上邊講咩用異性丈夫怪唔怪 真係曬尻氣 本來異性戀既稱呼就有男朋友 女朋友
加下兩個男人 或者兩個女人 唔用同性用咩？
依個係中文既問題
如果你覺得怪姐係代表 你自己本來都覺得兩個男人一齊 用丈夫依類詞係怪 咁緊係喇 本來兩個同性一齊就係怪 稱呼更係怪上怪喇

好多新聞都會特別講中港婚姻（家暴，呃男人樓），南亞裔（罪案），係咪要呢啲都唔講得，淨係可以講佢地係地球人？
一講下同性就成班平權左膠出哂嚟，仲要個記者一啲貶義/stereotyping 都無

求其都quote 到新聞，連登仔有無話：丫屌，突登話內地嫁嚟，好un眼。做咩個記者射明邊個係丈夫呀？個女人係丈夫唔得㗎？ on9
<quote>
內地嫁來港的阿秀（45歲），與首任港人丈夫育有一女，一家三口住在觀塘公屋單位。很不幸，丈夫03年病逝。阿秀便出來做修甲工作養育女兒，其後更在紅磡開了一間美甲店。</quote>

昏迷咪昏迷 關同性戀咩事
「男健身教練昏迷 異性妻子揭發送院不治」

R.i.p

相愛41年 夫妻同心抗癌魔

仆街蘋果啲記者真係低質，點解要寫明係夫妻呀？ 地球人同心抗癌魔或者 同居人士同心抗癌魔 唔得㗎咩？ 好un眼呀

外地結婚呱

Gay佬

一名姓林（40餘歲）、有異性戀傾向的健身教練，今日凌晨5時許，被異性妻子發現在尖沙咀金巴利道26號一單位住所昏迷，報警召喚救護車送院，經搶救後不治

佢講大隻奶粉下話

婚都結埋都仲係有同性戀傾向？
而家啲記者係咪唔駛識中文

算鳩數啦，如果呢d野係外國新聞，根本d外國人唔會執著同理呢樣野
係連登d死基佬先咁撚敏感，連平權係乜佢地都唔撚知，仲玻璃心過支那狗，不斷將件事放大係佢地

胡德威攝
睇錯胡力威

用妻子架咩

支持男男

班社會畸胎死gay佬仲唔出黎話un眼既

我會覺得寫返丈夫關係會好好多，果句乜乜為妻子根本就夾硬、多餘。

同埋兩個男人邊撚度黎個妻子呀。夾硬 Plug 異性戀既 Concept 入同性戀度做乜鳩。

東方 垃圾報

Gay must die

我覺得篇報道寫得好奇怪 成篇野用詞都唔通順

林為妻子身份

妻子身份即係喺kitchen make sandwich？
定冇day job剩係照顧屋企？

2019香港仲係封建時代

幫人地出櫃

乜撚野妻子身分？

睇錯記者名做胡力威

咪就係！話明同性
根本兩個都係丈夫
唔識就寫同性伴侶
同性仲要夾硬要分男女
個記者古人嚟
一單猝死事件焦點放係同性戀度 發神經

未亡人系列

屌屎眼爽d

全部死基佬落地獄

有伴侶一詞唔用，
用乜撚嘢妻子身分套落去，
呢個先係中文問題
怪係你地拎哂異性戀嘅角度套哂落去

可能係丈夫答記者：「我妻子」呢
咪照報囉

本身以為樓主有喺篇報導加鹽加醋
㩒入去條link睇發現原文真係咁
好撚心寒up...

其實可以唔用結婚呢個詞，班基佬係都要用都無計

咁同性婚姻都係婚姻，點解唔用？

結婚本身就係套異性戀既角度落同性伴侶度，婚姻就係一男一女，你同性咪另外用啲新詞囉

個時讀gender studies講，咁係因為多數情侶都會有傳統分落黎嘅男性角色同女性角色，就算係同性戀情侶都係。

所以咪加 同性 婚姻囉 有咩問題？

同性婚姻就唔係結婚？

玩出禍

咁點呀，又要用丈夫妻子既結婚，又唔俾人用妻子，你想點先？

見d人推好大重量就會嗦野會唔會係呢樣野

咁諗，個記者點知死咗嗰個係0仔先，合理推斷係佢伴侶講嘅。咁常理一般應該唔會直接講話「佢0嚟㗎」，如果佢講嘅喺「我老婆嚟」，咁妻子身份又無咩問題喎
大家都唔知佢地實際關係係點，點解要起曬槓

又一對死gay佬

果然係讀書唔成先做記者, 垃圾新聞

點解突然咁多人猝死
好擔心

記者質素真係垃圾到

勁似我個fd又係姓胡 好彩佢後面個名唔一樣

為啲點擊率囉
啲妓者就係咁撚賤

因為佢地先明白男性既吸引力

好多大愛撚入侵 果然係最多基佬既論壇

明明係基係同性
又要夾硬分一個叫丈夫一個叫妻子，神嘅第二個獨生子啲fd?

仲要夾硬塞啲奇怪字眼落去，「有同性戀傾向」，「林為妻子身份」，如果係男女會唔會突登寫「有異性戀傾向」 同埋兩個同性點解用妻子黎形容，寫果個係咪智障架？

你異性戀都會肛交啦 又有幾高人一等？

無人講呢排過年前成日有人猝死？？
自己都好驚，根本就係講運

嘩屌 死老公仲要比人影相大肆宣揚 邊個影架咁無道德 少少私隱都唔比番人

我諗記者都係憑"沒有痛苦，沒有收穫"呢句，斷估林生係"妻子"

（胡德威攝）

睇撚錯埋

所以咪講咗有伴侶一詞囉，
無人叫你用丈夫妻子，
你自己又走去講結婚，
好呀，講結婚囉，
之後又話結婚係異性戀產物，
我咪回你同性婚姻都係結婚囉，
你自己又講返丈夫妻子，
到底有無明白過同性婚姻都係婚姻，
唔係單純異性戀用得，
你地話一男一女先叫婚姻，
所以而家班同志先同你岀嚟平權，
想表達俾你地知婚姻都可以係咁囉

簡單啲，如果個健身男無死到，但要做手術，
你估佢伴侶可唔可以簽到字？
人地個婚姻諗住保障另一半，
但偏偏啲人就只係諗人地想拎著數

關閪事咩 你會唔會突登講一個人係異性戀傾向？同埋兩個男點解用妻子黎形容？唔係歧唔歧視 係用字錯撚晒 咁都覺得無問題你去驗下腦啦

冇人睇到 胡師傅負責影相？

香港結婚就係行一夫一妻制，法律寫到明係夫妻結婚
你鐘意可以叫結伴，兩個伴侶咁
你係都要斬頭斬尾又想用結婚又話人哋套用異性戀落同性戀身上，係自己攞嚟

啲人都幾痴線
一定要其他人接受佢
本來結婚=一男一女自願終身結合
班LGBT就話佢地唔要民事結合
硬係要將結婚既定義擴闊
到最後仲想將男女係家庭既角色都混亂埋
霸道到爆

問題唔係呢到 而係成篇文俾人感覺係記者專登強調同性戀呢樣嘢 我覺得唔需要提咁多次

好慘
冇咗個partner
基佬搵到個伴好難

ok you win
我笑咗

咁應該叫咩？
同性伴侶？

睇錯胡師苦

鬼唔知香港一夫一妻咩
問題係而家就係個法律有問題，
所以班人先岀嚟講呀嘛，
你自己都講有同性婚姻，
咁唔叫結婚叫咩？個婚字假㗎？
而家係邊個將結婚呢個字霸嚟用？

以前阿sir話會縮睪

Fit撚到...

愛是婚姻最重要元素，rip！！ 逝者安息，生者堅強！其實佢地結到婚真係好不容易，記者唔好派膠 香港其實好封閉，咪撚扮純情道德撚

其實哩pair 都come out 晒

低調扮直就唔好啦

咁佢地之間嘅事掛
你理得人
一雙一對,同性都好
都總有陰陽之分嘅

乜撚野叫做揭發? 香港D報紙佬真係on9到冇眼睇

好想畀佢屌

J 死人咩

型 唔等於 靚仔
ok 靚仔啲啲la
唔講得上咁~靚仔

會唔會丈夫真係咁講?

咁大年紀算係咁啦
冇胸肌 都有手臂J 下都算係咁

蛋白質有幾唔好

記者識唔識「揭發」點解

啲記者真係白癡 為加內容而寫
唔同異性戀又特登寫咩

健身教練唔係應該好健康架咩

打針食藥 抵撚死啦
咁大隻有撚用咩，食藥食翻嚟，年都過唔撚到

究竟發甜咩事
連登仔竟然幫基佬

東方同日另一篇新聞

菲裔港男涉將K仔偽裝零食運港 還押候訊

無啦啦做乜要提菲裔？又唔見其他新聞要強調中國籍？

今次真係死GAY佬

百份報啲記者係咪平時最鍾意加句#曲線要講明 嗰啲傻閪
啲用字驚死人睇唔明不斷重覆意思

理論上係，但我地唔知佢私生活係點

病左/吸毒
who knows

沒有痛苦沒有收獲
No pain no gain

有個人喺屋企坐住下死左
有咩新聞價值？
同公眾有咩關係？
關注心臟健康？
關注同性戀者會唔會早死D?
冇提！
有人死左，純粹俾大家娛樂下！
白粉報一向如是！

所謂「中華人民共和國」
所謂執政黨「中國共產黨」
所謂「一國兩制」

就算丈夫係咁講
唔代表記者乜鳩都寫落去㗎
仲有佢係寫「消息稱」咋

死gay佬抵死

冇錯
有咁樣分一啲都唔奇
男女都各有性別氣質
冇話邊個絕對man或陰柔

況且依家係記者估
而唔係憑丈夫口中所述

「消息稱」呀
有冇睇㗎你
如果係佢丈夫講就直接講係佢講la

rip

大多數 溝藥會出事

記者應該要中立報導，唔係既話同連登仔有咩分別？

你唔覺得成篇文行文用字好奇怪？

上過佢堂，教得幾好，RIP

如果記者問病人同佢咩關係，大隻佬答嗰個係佢老婆
咁點寫先好

你老母做雞生左你呢個智障出黎都好抵死

我認為呢種新聞記者應該尊重家屬意願報導佢地嘅身份而唔係中立

hi死gay佬

gay

妻子身份
兩人為伴侶關係已經可以啦
妻你老母咩

即係佢係被人屌屎眼個個呀,話你知佢屎道好撚暢通

點解要理呢啲嘢？重點嚟？

佢似零多d

連登仔思想仲守舊過我阿爺

40幾歲仲keep到6舊要幾有恆心

幻想自己有Gay佬追

班毒撚現實畀人無視得多 你咪由得佢哋幻想吓囉

Gay 佬眼界好高，呢班金鐘油頭child登仔幻想自己被gay佬追，同班豬閪幻想自己被人非禮冇分別

練功最怕畀(男)人破罩門

開一次gay app，班毒撚見到人哋個樣自卑到del app

大丁胯下死

呢個唔係hiv廣告果個joey咩

死基佬真係死左

gay到出汁

唔提係gay佬邊有爆點

是但一隻女人形gay都大隻過佢地

有咩問題
假設
個基佬係醫院對死者「老婆老婆」咁叫
記者都明白對方邊個1邊個0
報道出嚟又有咩問題

死基佬

其他報章有提及，佢哋兩個海外註冊結婚
未亡人都坦誠透露關係，死者為自己「妻子」
報道中提及係同性婚姻關係有咩問題

呢度啲基佬真係好多人驚

又關同性咩事

健身教練送院搶救後不治。（胡德威攝）

睇錯左胡力威

估唔到今次連登仔咁正常
真係頭幾個回應最重要

你肯定佢係講緊奶粉唔係steroid?

明顯太強調
如果係男女朋友 標題會唔會寫異性戀男先?
你內文只係提下佢個同性伴侶傷感已經好自然

我有個教練都係gay

教得好咪得囉
性取向係咪同工作能力有咩關係？

蛋白奶粉 只係方便嘅蛋白質, 同食豬牛雞魚豆一樣, 睇返本身身體狀況, 體形, 運動習慣, 根本無問題
btw其他報導話佢有打針,但無詳細講

好正
gv 好似未有未亡人情節

兩登仔明明最憎基佬 依家班child 登仔反而撐gay 佬

死GAY佬 真係嘅屌撚死你